【請全拋罷買呢場比賽】畜牲何君堯主人天祿周三夜馬(918)報名上陣

馬會今日（12日）公佈下周三（18日）谷草賽事報名馬，二班1000米賽事告東尼將派出「天祿」上陣。

「天祿」由三人合股購入，包括何偉誠、李星強及何君堯。

何君堯被指涉嫌是7.21元朗襲擊事件之幕後黑手，這宗事件導致最少45人受傷。

何君堯周三會否親身進場為「天祿」打氣？將是全城焦點。

至於馬會當晚會否加強保安，亦受到各界關注！

求下大家唔好買呢一場比賽

支持斷腳

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成場都唔好買

求大家擺買呢場比賽

罷賭呢場

多d人知

希望田泰安拉停隻馬

希望棍妖拉頭馬個時隻馬起飛腳當眾伸佢一野

2檔飛出去飲啤酒

全力支持田泰安飛到出去觀席握手位

天祿都飛到出觀眾席 班馬場廢老都追住何君堯黎打

我驚有手足第一次入馬場
搞錯何澤堯同何君堯

推

推到多d人知

再推 擺買

何生 會唔會贏左都唔拉頭馬？

田泰安跑
本身都唔洗諗拉頭馬...

入場支持

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場